反 唔講咁多 即刻駁嘴

呢度係專針對人地叫你做乜做
你唔做仲懶係串馬人嘴嗰啲煩西

所以我決定用以其人之道還其人之身
用駁嘴駁返佢地嘴令佢地冇野好講

例如
：屌啲野好撚難食
：你都唔識食就返去食一丁啦
：咁唔通要做廚師先可以批評
要跑得快過隻馬先可以講馬？
：咁你係咪食家？有冇講馬佬咁口齒 伶俐 獻醜不如藏拙啦
：er....

仲有冇一啲好例子 或者駁法
唔講咁多 即刻駁嘴

條條大路通羅馬

條條陰間通大路

樓豬
抄襲當自創

行行出狀元

馬中出赤兔

臭你又奶？

臭豆腐都臭啦 最緊要好食

某部分自創

除咗老母之外所有女人都係G